特首辦高層的丈夫，作為前線手足有野想爆

（以下內容非我本人寫，是一位信得過的手足借我賬號post.)

老共想食林鄭好耐，想盡辦法要控制，找到位就入，不過佢要控制特首辦唔容易。

始終林鄭有一半仔女係英國，英國佬唔會比中共食左生金蛋既鵝（雞）。而且高層林家外藍內黃，好多人閒談間對運動好empathetic 。

做特首同法律界一樣，形象一定要中立，也要跟足當地 regulation 同compliance，其實換咗其他特首結果都一樣。有時，在香港及中國有業務，老共會迫你表態，有時不免要在親中媒體上示好。

但係特首辦中有好多係真香港人，也有好多在幫寶寶的父母。特首辦入面請好多講廣東話基層，比起其他政府部門，特首辦請緊最多香港人。林鄭班子的深藍羅致光係抵死，一定要制裁。

我明白手足一定好憤怒，但請唔好用裝修手法，也要小心不理智的話，會對英國戰線有影響，亦會比藉口親共人士清特首辦的黃色資源。林鄭個根係香港，當時親香港多過親英帝，同香港經歷過好多困難，老香港無人鐘意共產黨，主權移交前在香建立了好多為香港人資源的保障。

處理林鄭真係要好小心，佢仲係好多方面服務僅香港大眾，同國泰唔同。攬炒係要炒到中共，搞林鄭畫面唔靚，是漫長的國際線，唔好比藉口比中共好似清國泰清美心。只會令中共控制更多，佢無損失。

老共唔想香港人有老香港的記憶，要好似大陸消滅文化及宗教一樣，想殲滅及篡改一切香港有關的象徵。請各位手足認真了解及行事。

我知道這裏有好多中共的 Mon Po 狗，希望唔會害到特首辦手足。

瞬間變潮文

靜靜雞贏

屌 匯豐潮文

Push

老共想食林鄭好耐，想盡辦法要控制，找到位就入

睇到扯扯哋

信既正一on9

推

搞林鄭畫面唔靚，是漫長的國際線

仲要拉長玩, 一定要蒙頭先入到閘.....

信都on9

轉做黑警高層的太太又得
美心高層的三叔公都得

林鄭個根係香港，當時親香港多過親英帝，同香港經歷過好多困難

咪玩啦，佢幾時幫過香港人呀？
皇后碼頭
喜帖街
雨革

有邊次唔係出賣香港人利益呀

咁認真

匯豐潮文 誕生左

林兆波有冇野講？

「雷老師，你真的決定了要這樣做？」坐在床邊一角的她，沒有仰望面前的雷老師，反而漫不經心地向酒店的落地玻璃窗外望去，是北京的天空灰濛濛，還是麗思卡爾頓酒店的位置，其實遠眺不到通惠河的夜色呢？

別人叫他總裁，他覺得太疏遠見外，他喜歡女性朋友叫他做老師，感覺親切一點而且也帶著一種敬意。林太太也習慣叫了他做雷老師，即使他比自己年輕至少十年。

「林太太，我叫你來北京，當然是決定了。」他輕輕在林太太的肩膀上溫柔的按了按，再道：「我想知道你可以給我什麼特權，想知道香港可以給我什麼特權...」林太太的心卜卜的跳，雖然已到花甲之年了，也位高權重，但她忍不住幻想自己是格雷的五十道陰影中的女主角 -大學生史迪爾，而對方，當然是故事的主人翁，年輕富商格雷。沒錯，是格雷，雖然樣貌不似，但雷老師的名字還是有50%似。林太太笑了笑，主動鬆開了恤衫胸前的扭扣，「明白，雷老師....那麼，兒子的事拜託你了」。

她的兒子早就加入了雷老師的千億企業，別人一直認為以林太太的地位，可以輕易令兒子在企業中扶搖直上，可是企業中大大小小的職位，已充斥著很多某省長的外孫，某市長的女兒，某人大常委的侄子，雷老師基本上每個星期也收到了很多要求某某升遷的訴求，但沒有幾個可以打動到他。

林太太沒感到害羞，若無其事的把恤衫除下，露出了一個肉色胸圍，雷老師有點失望，五公里以外，連天安門廣場上賣著紀念章的中年女小販，也會嫌這種胸圍的款色過時，所以雷老師肯定林太太是個沒情趣的女人，他以挑撥的語氣問道：「林太太，你在香港的房事還可以嗎？」她認真地托了托臉上的幼框眼鏡說：「我們剛剛決定針對空置單位而向發展商徵收一手空置稅，而且香港公營房屋和私人發展比例將會。。。」雷老師打斷了她的說話：「我是說你和林先生的房事，不是香港的房屋事務。」

「那是很waste time，我只在乎現在的事。」林太太說完，便伸手輕撫雷老師的褲檔，再用食指勾起內裏的東西，她一邊勾，一邊抬頭瞪著雷老師：「我是官，你是商，我們只是在官商勾結，不算偷情，是吧？」雷老師有點詑異，原來香港人只要把紅杏出牆美其名為官商勾結，事情就會變得合理化。

雷老師認定她是個沒趣的人，似乎是一場誤會，林太太非常進取，繼續摸著摸著：「我來北京前，經常擔心雷老師下面的寶貝，會不會像你公司的名字一樣呢？啊，原來剛好相反，雷老師為公司起的名字，太謙虛了！」林太太忽然這樣阿諛奉承著自己，雷老師覺得這有點唐突，未來得及反應，「很硬，很硬...這樣出眾的硬體，肯定是出自你公司吧。」雷老師震驚了，心想難道她平常述職時，也是這樣的讚美上司的一帶一路很粗很長嗎？

林太太以往為出席公眾場合，特意穿上這行政套裝，今次卻為著這次公幹而把她在別人的面前脫下。她慢慢把裙子拉落，轉身爬上床，把屁股抬起，對著雷老師：「實不相瞞，我平常不容許我先生這樣...從後面幹...但今天...」雷老師深呼吸了一下，他知道林太太巧妙地隨著這記轉身，準備轉入正題，她府身背著雷老師，續說：「但雷老師，你享有不一樣的權利！」林太太說完，大力拍了自己屁股一下：「這就是同『股』不同權！」。

「同『股』不同權，我當然喜歡。上市的事，也拜託你了，但是...」雷老師從商多年，明顯早有預備，他覺得自己可要求更多。「我怕香港人不買我公司的股票....」「沒可能的，只要你公司納入恆生指數，他們不買，他們的強積金也要買，這事我會處理。」雷老師當然聽說過強積金的事，也知道香港人叫它做強姦金，雷老師既興奮，卻又很疑感：「真的嗎？這不太靠譜吧，勾結太明顯，別人會起疑的。」「被強姦的人又不是不知道自己在被強姦，強姦犯只不過換一下姿勢，又有什麼疑可以再起呢？」林太太咀角輕動一下，輕佻的道，雷老師恍然大悟，連說幾聲「對極，對極」。

林太太對於雷老師來說，當然不是吸引的女人，但那一刻，雷老師不再猶豫，除下褲子，從後入侵著她，「嘭！嘭！嘭！」。這行徑，仿佛把自己的品牌，以最污穢的方式，從香港食物鏈的最頂層，向著香港社會整個意識形態滲透。雷老師越想越興奮，「我快要射了....」他張口微震道，林太太側著頭，也往後叫道：「雷老師！這不是射，是輸送利益！快點！快點加大力度把利益輸送到我體內！」林太太舒爽地說。

「嘭！嘭！嘭！」雷老師的敲鑼棒連環揮向銅鑼，他的企業，終在港交所掛牌，他今早在港交所出席上市儀式。林太太看著電視上的直播，聽著那些鏗鏘的「嘭！嘭！嘭！」聲響，不禁憶起那晚在北京的往事，她回過神來，繼續吃著早餐，呷幾口東江水，還是那樣的神態自若。為了兒子，為了國家，這是值得的。

-完-
source:

I think the problem is whether there is replacement or not. Pacific Coffee should have a higher priority than Starbuck, also CCP owned company should have a higher priority than others.

林鄭係鬼係間諜

五毛又發力膠化解釋，睇得出今次港共好撚落力搞死大貓，多謝連登仔助攻

今日有網上傳聞引述特首辦高層向手足給一個訊息，有關內容完全捏造，非常無聊。

真係變潮文

2019潮文再次出現

pishhhhhh

睇下國泰，當初香港人對佢點呀？最後又點呀？
訓醒未？

常痿想食林奠係林奠嘅光榮

嘩 我屌

笑死

再一次見證入潮文誕生

Cx情況已經解釋咗好多次係主動搞員工
大貓係做緊嘅法例同regulatory protocol 下無得唔做
你搵到民航有往例過要炒黃絲員工再上嚟吠
大貓就日日斬數以百計嘅客，今次收order 做佢咁解（星火操作亦有位比人入）

true 中共想食左特首辦好耐 我地應該要保護我地既香港人特首

認同 我三叔公係特首特做高層 佢話好多都黃 等緊維尼一黎就暗殺佢

好撚正

第一次睇笑到失左控

我想睇360同埋lbj

唔多信

收聲啦老公 靜雞雞ok?

屌真心諗住食個飯先改篇文
已經俾你做咗

如果林鄭係黃, 你劈炮囉, 著草一個星期去長洲唔出黎都當你嬴!!!!!!!

Carrie

咁快改好既
剛剛先睇完正文

玩完未

屌 咩影響國際戰線 幾個月前可能都得既 依家美國佬打就打硬中共 只會不斷搵藉口攻擊共產黨 其他事全部都睇唔到

閒談間對運動好empathetic

呢句真係精境
同情你咋 黃條撚咩

特首辦高層的丈夫，前線手足？
林鄭的丈夫？

you are right

睇咗一半先知

巴打認真鳥

正

唔知會唔會好似上次篇政府高層打鬥傳聞咁樣搵人出黎澄清

講得好好，搞港企，搞到佢冧，中共就會插支新旗，對佢係反而更有利

笑4

師兄好波

大波華呢？

記得之前仲有個維尼版

玩完膠未

屌 認真睇左頭半段

有啲煩

光復香港，時代革命

幾時有共產黨員老公

特首辦前線好多都係黃

潮文

靜靜雞

匯豐潮文

睇到外藍內黃開始懷疑篇文想寫咩
compliance regulation個度笑咗

成班唔撚用腦

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

老共想食林鄭好耐

樓主ho ball

哇屌 我睇咗啲乜撚野

連登仔

請寫手在文章末段加以下一句：
如有雷同實屬巧合，不然有誹謗成分

唔怪得睇兩睇就覺得怪
原來係潮文，雖然唔知出處

最真係依個版本，應該係林姓手足出post

妖，睇到一半覺得唔對路

2019潮文

見到雷老師第一時間負評

新鴻基高層的丈夫， 作為前線手足有野爆

無得救
5毛真係玩到出神入化

繼續屈

咁關心事實既非5毛喎,真係不可多得

所以?6月到而家一直有留言

會員編號後我咁多就咪屈我五毛啦不如

多謝林手足

美心匯豐潮文

手段高既5毛大撚把, 由高登時期開始已經有
上兩登十幾年唔使係度睇no.
識得用潮文膠化事件引起連登仔玩膠心態擺明熟連/高登仔,仲要玩到成頁都係潮文洗版, 我真係唔信手足會做撚on9既事
你條柒頭近期post都無個, 而家係玩膠post力撐玩膠,話唔係5毛真係人唔笑狗都吠

又出潮文on 9

串9洗白文咋玩你老母膠
好 你慢慢
多謝推po

唔怪得咁熟口面，原來係匯豐潮文

千錯萬錯都係中共的錯

篇文究竟邊間公關公司出？

一路睇一路r頭
原來潮文

串9洗白文會玩到成頁都係潮文同埋填字 乜乜前線係黃
時間又真係好巧合喎? 上個星期連行動post都推唔起, 全部人係度講點搞大貓既post
今日一有人出來解話正評一多就轉曬去玩佢篇文膠喎, 又真係好巧合again喎?
mcu fans一直留意marvel動向, 6個月都唔曾係運動中發一個相關post, 今日又突然好投入咁去反大貓膠post喎, 真係好巧合

夠喇